有冇人鍾意阿烏犬

阿烏~烏烏~烏烏烏~烏~烏~烏

有冇人知阿烏犬係咩

阿烏~烏烏~烏烏烏~烏~烏~烏